覺唔覺今年蚊患嚴重咗?

家住廿幾樓都被蚊咬醒
一日係屋企拍死4-5隻蚊